有無巴打燒過土炮喉？

架車想燒個尾鼓
我知道有幾間燒喉嘅車房，但係邊間手工最好？
（威迅、彩虹、藤原、前線）

土炮係唔係一定唔好？

有師兄喺威迅燒過
聲唔錯
但要預resale value係0

買套fgk都係6000.....

我都想咁平呀，不過我款車有牌子嘅尾鼓都差不多要一萬
利申335i

一定要留返原裝

335i無人放2手m3喉咩,一係直上Akrapovic喇

喉真係唔好貪平
335i 咪上m3/m package 啲喉
整得唔好drone 到仆街

藤原燒過
依家兩個月貨仔，好滿意

Agger

M3喉唔啱位，akrapovic成2皮野

Drone 嘅意思係咪d喉聲走到入車廂？

對唔住戇鳩咗, 335I 係TT, M3 係V8 NA, 唔FIT

其實淨係換尾鼓對行車真係有幫助?

我想有d聲咋

邊到燒都好 唔好去前線燒就得

換喉有咩用 除左聲之外
d馬力野完全唔知點調整

中過伏 ？講多少少黎聽下先

馬力黎講其實對尾段先有幫助
同一款車我無換喉24x己經唔多肯上
友人換左中至尾25x仲上緊

大家都有換頭批

起步 中段唔會亂曬龍咩

原裝換catback 係馬力上有幫助(聽人講sti 換catback聲稱加到5匹，頭段仲會有力左)，換全段就要改電腦因為排氣量已經多過原裝setting所以會慢左唔會快

Akrapovic係咪一定要自己bid番黎

搵parts代購/官網買

之前聽人講過換喉要配合少少野
到底真定假?